籌旗比的士佬整玻璃啊籌旗比的士佬整玻璃啊

籌旗比的士佬整玻璃啊籌旗比的士佬整玻璃啊籌旗比的士佬整玻璃啊籌旗比的士佬整玻璃啊籌旗比的士佬整玻璃啊籌旗比的士佬整玻璃啊

咩事？